東方日報A1：香港經脈盡斷 再唔開路九死一生

證明做岩左

平時以為香港死硬
依家九死一生 啫係有轉機

方向正確

方向正確 春袋揸岩了

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

14億人
內需搞掂
東方你驚閪咩

死啦死啦，置之死地而後生

最主要果條係出機場條路
入口出口死一大半
包保一日1000點咁掉

仲有一線生機

黨報認證

香港市民：香港經脈盡斷 再唔回應五大訴求 九死一生

跟本就岩，揸住個春袋開乜路

繼續一個月 睇下香港會變成點

學生開完，班曱甴自己封返

金融業先至係春袋